[夜深] 有冇人同我一樣食極唔飽

一日三餐食到好飽 但唔夠一陣又想食野
而家又整緊杯麵 肥撚死

生活太空虛 得個肚可以填滿

打完邊爐又肚餓